[金匯昇翠龍]三月二十日谷草八場夜馬賽事討論區II

係咪派500

等抽500

抽得

lm

大運舞台

肥鬼招積到

開左咩?

Lm

冷 - 中冷 - 大冷
1 - 2 -3 名

贏啊 派我 幫你一直叫一直叫

我我我我我

3疊番黎咁贏 服左冠練

待抽

咸成

大運舞台第二春

祖巴抽埋我ok？

屌仲用翠龍做標題馬

跟左位置

咁都比隻歐洲巨星跑第2

恭喜sius巴 kwongyuchu@gmail.com 留你ac比我 記得影連登 明天12點準時收錢

$62094

咸成有無落黎影相??

Lm等派100嗰個巴打抽

我係柒頭！ 又冷食

$1138 Q
$1187 QP

仲翠龍？！

邊個手足派錢

記唔記得邊個中 ?

sius 係唔係度

群駒密攏 不能作準啊881都講了

咸成，關你撚事

我啊

重抽

press wrong

沈集成好意思出黎?

Me

3號呢？屌，收晒皮

4重彩幾錢

咸成仲出黎

25分唔贏 重新抽

巴打再抽

王者奇兵3檔唔放做乜鳩

求求其其又畢業

LM無壞

第6場有冇心水

師父黎講佢做得好過肥鬼多多聲啦

今日鸁左差唔多5K8了輸成5個月終於

啡衫條女

屌跑隻4出黎

潘係咪小兒麻痺發作,太多馬睇佢唔到

hi

我了

好 抽我 我上個post有留名架

派我未

重新抽 lm前10抽1 500

好想問再抽果時可唔可以比我抽埋一份

條仆街唔知騎乜鳩

LM

me

即係邊位 ?

出嚟揮吓手

等抽$500

東東

你又冇睇佢直路隻手，唔好同我講隻馬冇

我定sius

嘩東東家姐靚撚到

全部一樣樣

連登真心好撚多乞衣

有無人跟左旺財

今日幫大家分析第6場
免費送既

啡裙女係東東邊個?

suis 係你 ，算啦 派你500 另外果頭10抽一派多500

im

善用起底 功能

電子群英 贏得未

田雞今日勇

騎c王上車最後機會

同佢老豆餅印咁

巴打贏好多？

畢左業之後條路點算？
師傅講過仲係咁騎好令人擔心

圖？喺街

我仲諗邊隻狗咬狗骨

正在撚到

肥鬼goal, 呢隻真係明刀明槍

成幾版都係度留名

有人肯派，有人會抽
你情我願

買左1k win 點知歐洲入埋Q 正

不嬲啦

屌你王者奇兵個騎師成條直路on99

你就好，我買4 9 q

啡裙東東條女？

迷肥了,今日係IG預告去馬

還哂d錢先……

食屎啦夏禮賢
跑咁耐塞咁耐

派錢想派咪派 又唔好jer人乞啦 係有d乞衣反客為主屌人派得小先肉酸姐

部能咁遲先望空

跟左300

thx 巴打 贏多d

不過認真講，今場水準麻麻地

算係咁啦提哂水

有無巴打cap左圖

跟左1000位置 多謝 清

想J番 正到 有波 靚樣

suis 定sius ，and 牛精大哥 兩位留ac to email：kwongyuchu@gmail.com

thanks

一大堆平時冇蒲頭人地派錢就一窩蜂出來

馬post同波post好多人mon

咁勁點解唔買大D

2位 ?

方SIR名句:群駒密攏 不能作準

派?

人間性器

邊個啡衫

圖

派？

所以我先忍唔住話多乞衣
幾頁都 LMLM
都唔撚係傾馬既

證明堅料

唔好咁啦....學生哥一百幾十可以用好耐~

博下姐

再晏少少，同佢老豆影相果張

最左

一向㗎啦

咁貼飛把撚？

龍城

話左大運舞台 無人信

不嬲一班cdrom

潘頓初出2.6

屌 剩係po事後飛
咁撚叻就事前出水po真飛啦屌你老母

左右都正多謝肥鬼, 順便俾埋大家機會j一j

5場

700場五班頭馬

夏蟲不可語冰

話左冠練正氣

冇人有正妹相

睇翻上個post 咪有真飛事出囉
10000p 4000w

啱呀 事後撚老母俾狗屌啦

上個post 成班仲吹雙飛 比牙胖撚

爛賭鬼方嘉柏都好買

我搵搵playback

下次得返3磅

無圖你話我係人間性器都得架啦

我一次都冇留過
唔係懶清高，但呢種行為學巴打話齋真係幾乞衣
贏錢既巴打收番埋好過啦，派比啲人做乜

低班冷食最強練馬師

巫顯東走去埋肥鬼堆你老母

遲早有傻佬扮派錢呃D acc no返黎撞到鎖

講緊事後飛10蚊買pq果班人啊

me? 我個個星期係度 改左名je

3磅同5磅其實差唔多……佢騎得掂英勇大師講真 勁啊 彩星佢騎都入Q 後勁完全唔擔心

拖左巴西蘇 影都無

個班垃圾當睇唔到算啦
1萬蚊事前暫時見過最勁

隻王者奇兵真係輸騎師
直路有位都騎唔到上來

繼續講馬吧

Ireland trophy買部熊

上場買肥鬼p 大注無
今場拖Q 又無.....

如果7號入埋Q 唉 差一點

冇指名道姓，但你見幾頁都係留名就知果度成幾十人
平時一場都未必有傾到幾頁

呢條友當佢13算啦

我分唔到佢係垃圾定古惑

郭能條on9仔有place我扮郭能叫啦

我成日出毒水

屌...一飛佢就會入q隊撚爆你

根本垃圾啊……佢比見習生仲衰

重點係之後 佢同屋企人影畢業相

想知郭能係點叫

同佢老豆影果張，係佢老豆右手邊的

夢幻仙子

9,11

金匯昇 sure win

屌終於有圖 呢個角度未夠正

唔係人人都識講, 起碼佢地肯/有睇, 即係有興趣先

啡裙女好一般咋喎
中上

啡色個個係佢姐姐?身材好似正wo

我都係

牙東同牙輝真係好狂
對比姓吳姓楊果兩個

不過嬴錢派個D人個心態係做善事姐~
所以LM個D人係有需要,幫到人係開心

望鏡頭擺pose果度

今次一定

有p派10蚊
w埋派多個

想睇睇下部能係點叫

賭馬好撚難 五班馬轉跑法外檔掃哂
下場見

x2

其實咪又係攞去賭,嘥氣

仲有咩睇岩

3,7

想睇有人扮部能叫

巫顯東個樣都仲係好細路仔

多撚謝

郭能？含柒la去

咁又係
等於捐錢去紅十字會,但係比高層用~

好正

支持

想同佢做愛添

入/睇得嚟度, 個個純體育精神 ?

我估你都唔係啦

係先鋒 皇仁先鋒！？

今場 鑽得勁

隻左腳咩事

撐你

ok

隻腳咁撚開

三寶推介

龍城勝將
禾道駒
歡喜心

/ R 6 皇仁先鋒 / 18 / 1 1 0 0 1 / Regen / 15

1 3 4 9

老江湖黎

愛爾蘭錦標
請支持愛爾蘭騎師

出水未呀

飛虎狗雄

完場後搵官方相

講咁多咪又係想屌

SICK HORSE

小妹嚟

笑死 綠格

驚唔驚要叫

西部之王

我田

你同我定啦

/ R 6 皇仁先鋒 / 18 / 1 1 0 0 1 / Regen / 15
/ R 6 金𠥔昇 / 36 / 3 0 0 0 0 / 小巨人 / 1

超重心送錢系列！

5. 夢幻仙子
減分到位，靚檔配C欄一放到底
重注買Win Place

飛

屌你

好彩冇要

買撚左先講

1 6 9 10 鳩買

6

中學雞

bill哥又撚?

補返個部撚都唔得

柒俊

屌

Jump

爆到九彩

加州銀晉

隻金匯星咁快灣左……

中

要扮郭能叫嗎？

隻美夢成真由頭chur到尾

我以為眼花

唔識玩了

火車

潘狗去死

風

點會加洲銀進

包埋尾部能唔爭氣

死

隻加州 食左藥？最後100快到就飛！

第3名好冷

跑多30米贏埋都似 衝得好勁

我個金匯星P啊屌你架死火車殺我勝利仔win都算 金匯星都殺我

條女條腿

外疊有得追喎,入面啲地跑唔郁

跑咩？

如果唔係貝力斯騎美夢成真會唔會已經贏左

D淫腳痴線架

3-7-4-9

唔好話事後喇

又係左邊

4

田雞入直路扮莫雅zip入去搵位？

你唔係個瓣就唔好咁玩啦

3 7 4 9 其實有得睇

小注4p cashed

好撚正堆女 今次真淫 唔係蝦女

捐錢系列咋掛 傻閪

右面果4隻g

掂啦

隻1呢屌

白衫好大包米

馬主開1樓1?

柒俊今鋪有排玩啦

個馬主晚晚鑽得勁

咩馬主 叫咁多mk雞

右一戰鬥力好強

金匯星 p都冇

柒俊又靚仔左

隻馬無啦

潘頓今晚好慘

華將一哥

隻馬弱左好多……打落去都沒的

最靚係中間遮住左果個

係咁上下料

要含john size 無計

田雞跑乜撚野啊屌

禾道駒會唔會收埋皮

扮莫雅

條撚樣正仆街

月追越風

還可以喇

搶唔到

男女都咁 mk 原來
馬主做邊範

屌 而家先認到 左面兩條仔係之前唱登陸太陽果班

mk天團？

天堂鳥

總結=成班夜場mk影頭馬相

/ R 7 禾道駒 / 28 / 2 0 1 0 0 / 求其 / 5
/ R 7 禾道駒 / 24 / 2 0 0 0 1 / 情迷熱杏霜 / 7
/ R 7 禾道駒 / 24 / 2 0 0 0 1 / 羅承傑 / 7
/ R 7 禾道駒 / 24 / 2 0 0 0 1 / 莫雷拉馬 / 7
/ R 7 禾道駒 / 24 / 2 0 0 0 1 / 紅豆冰走奶 / 7
/ R 7 禾道駒 / 24 / 2 0 0 0 1 / 華可可 / 7
/ R 7 禾道駒 / 4 / 0 0 1 2 0 / 福永祐一 / 19

正本雄心

今場 留意安喜

🌚🏃‍♂️🌚💨

正本雄心點睇

外欄大利 財高3win

我覺得呢 呢場沈拿 應該有p 第六感

今晚條欄閪到爆 禾道狗可飛

10蚊肥鬼, 屌你唔知點解出皇牌

鄉村瑰寶打足成條直路都係接近咋喎

我直頭WP

我直頭訓身 借財仔

越追越瘋

仲買沈拿？
呢條友誠信破晒產啦

尾場收你皮啦

彪哥咁講有啲想買

岩岩放工
玩下 快樂歡騰 win $1500 $3000 p

越追越瘋！

一齊67

咁就

飛？

豬左成晚
67成功

唔po 係到po好撚邪架

講經 係中就中 彪哥都燈唔死啦

禾道狗點輸

塞車

咁又係 希望中啦

上次出左來先以為有

安喜 咁冷

陰d陰d落緊

正本

話得事頭三

7 win ok?

125 唔煩了

想買300w

肥鬼

無人要8？

gun

屌你買撚左

你定你老豆

肥鬼食

求爆冷

Gun

彪哥老豆好準

J2條女好撚搶口

蔡明紹來了

唔知佢準唔準

最馬馬馬

20蚊支持

biu 哥買咩

彪哥老豆上次出隻冷野真係中

電馬馬馬

財高

1，9，12

電馬馬馬 最馬馬馬一齊出點算

Same road

屌你大慢閘

笑

好撚野

3有P??

仆街
漏閘

正呀潘頓 鞭都唔打

唔慢閘贏左啦
biu哥玩哂

安喜 中

屌 孖寶安慰獎有冇30

屌最驫冇既

大塞車

Bill gor勁

話得事係咪有事

好撚野 今晚2隻慢閘我都買哂

屌佢老母包尾

4,5疊入灣

係咪你要左

入直路推都冇推呀

大潘全程3疊

潘狗 屌你老母又書騎師王

電訊驫馬都無

有

勁中

你個老母臭閪

goal! 田win

Yes 買左

漏閘

唔怪之得

似潘頓有事多D

下次買左出聲

盛大仲得唔得架

傷患記錄
26/03/2018 左前腿不良於行

笑

中風了

跑撚到第尾

屌 安喜打爆左我條三重...

李寶利實比人屌 大佬過緊三win

連燈馬王興爾

無L 鞭過，假馬

今晚燈啊蔡啲標題馬燈到瓜晒

我個W

騎王又豬 屌你老母

三條力架又係度

未撚推過 潘狗我屌你老母

見到大佬彪老豆 即刻補左win place

巴打 你都幾有料 gun咗你

要咗又唔講聲

我巨額孖寶同一條船踢呀

今日真心黑

我都跟左要左3 9 12

最後一注佳知武仕

潘狗痴撚缐架

後面嗰三個

屌 快樂歡騰係因為馬夫先慢閘喎屌

巴打下場仲有無水

彪哥早啲講你買咗咩馬

謝連巴

bill gor黎個馬夫

全程走三疊 四疊入灣
二百米都未到已經拉定馬先
隻馬無事既話叫迷潘情何以堪

買左田雞騎師王 可以點補

下場買咩？

財高咪又係咁跑 咁都好屌

有跟收少少，謝清

啡裙嗰位真係牙東條女黎

今場買咩連巴

咁撚識食

隻馬慢閘有咩計……皇天都講過隻馬性格有d問題

唔怪得

最後一場 過緊 1 9q 中就派100唔洗留名

咁點抽

佳知武仕

無我份抽就報驚

我認得呢度手足d名 一齊抽

年青人 講下笑都咁認真

佳寶冇事死都唔出頭 仲買W

你有邊日馬係唔黑

P

我派1000果陣你上緊波台未....

屌，買撚左潘狗騎豬王

隻興爾寶寶邊位連登之子買咁大?明明8倍幾3倍位置 講明e隻我買左20蚊p10蚊win

熱狗會唔會唔派me adog

一定要w

支持連登馬王

星運判官點睇

2,10,11
Win & p

1.10果陣咪識嬴

4-5一q番

睇黎你認真咗

實會 第一個飛你

講笑

點解盛大咁hit 上場超班？

派禾好了

歡喜心

今埸求膽 要咩好

何妖個隻岩程夠班

送牙輝一程

場次422 睇下咩賽績 啱啱禮拜日贏咗兩場

今晚好難賭

但佢今日

安喜都死砌比你第3啦

田雞騎王最冷試過8.5倍
年輕人又無左個贏大錢既機會

200蚊本，未買岩岩果注，戶口有205蚊

我要膽喎 砌個第3

1 10 qpq

開飛10倍？

... 咁姐係仲有無貨

星運判官冇得輸

李寶利幾時4

1wp ok?

大眾精英 win抽 十個派十個dom

可愛寶go

可愛寶

岩岩睇返佳知武仕...上場隻田雞去到150收哂手今次e個倍率食得過

興爾
又出嚟呃錢

沈拿機會馬黎

5號

擺明係大眾精英

而家買潘騎豬王有無機？

成隻龍船咁

報警

有 all in左

你買到咪買

騎師王
即時投注將於第6場前截止

而家得win比你買

今日利追 2拖 1 5

無

機買

A3抵買過波

佳知武仕？

蔡俊燈死flirt狗

跟你買唔洗派我了

11wp

4p

跟

5倍大熱門 呢場爆硬？

2，5，10

flirt條女?

只求有返個宵夜食

今場 小注收手 1+判官

1 6 單q

4 7

2，5，11

5 > 2 + 3 + 9

1 4 10

好想一齊中

試哂前置居後練氣轉急彎
仲唔係馬王興爾

3 > 1+2 QQP

好撚怕比隻福愛寶殺撚哂斷埋Q

例沉

永遠係唔比埋個10蚊
買鐵三角

我今日比佢殺兩次了

我補番佢W對沖下個心情先....

50蚊注要300

屌 啡格緊 19...

150
睇錯

3 5

9垃圾馬中都唔撚要

1吹大左

湛江最醒 利追要留意

買左1-4 pq

3 冇飛

你呢條飛 如果買鐵三角 50蚊注係150蚊

今場潘狗死開少少

佢應該跑2200, 不過好少有呢個路程跑.

2吹大左

乞

大細潘

條Q500-300

可愛寶入p未

10一定去盡

屌要左11

尻買 1-2-3-4

Ok

興爾

呢場信潘算
實去馬

2

今晚輸少少
將個本推落去

2咁己

廢頓唔見咗

屌你潘狗

屌你老母真係福愛寶殺撚哂......................................

我真係心痛地收錢..............

興爾入到p啊 佳知武仕就死左了

火車騎師王

真係殺哂

輸撚哂

屌 補得200蚊W

屌你老母 細潘騎王

潘狗 死出香港 辛苦賺啲錢又比晒你 屌爆你老母臭閪

差d輸😔😔😔

福愛寶

有齊7 9 10用左潘狗拖

細潘

連登馬王首次有位置

潘狗去左邊？

屌 唔係塞可能贏埋

潘明輝爆冷55倍騎王又黎了

我得隻韻妙星都話求膽 咪中

田雞

一號大熱

屌 興爾福愛寶PQ就好啦 我貪心貪1 9冷

有膽冇腳

田雞死撚埋

迷潘狗仲有乜好講

買左田雞比佢殺左了

55倍騎王

沈拿騎唔郁隻馬咁

Same 4連用左大潘做膽

又殺賭仔

連追多口興爾 PQ回報算有交

頂 何妖本身隻馬有 由右塞到左
買左10，11

買咗又中！！！

何妖塞死 盡哂力

今日迷潘輸到仆

跑what?

終於有回報

隻馬一開始又比人夾....飛到啤酒園直接死亡

仆街，11號塞死左

唉屌放棄左興爾先黎

何妖 夾死上唔到

今晚包灑頭

睇個勢會贏埋

留意番 細潘打到隻馬仆街

發發啦

但都係得P

屌你老母咩貝力斯撞屌我隻武士

奶滋無事

早50米望空應該贏到

田雞騎豬王玩完

唔洗追 交代左 等退休 係呢鋪架炸

見佢搵位由右到左 最後先搵到

隻11做乜9

細潘好撚蠱惑

一上力即比人撞

明明仲有好多，個勢好勁

難得捉到佢路，係隻11冇位上

從化賽日冇得賭 開唔開即討?定係直接開下個?

：（

有邊日唔係輸潘狗

中

撚哂風

潘狗我DLLM

下次冇15倍咁好分

6win個日

係 佢老母

你開

6W熱到辣手仲難中牙手足

馬會契仔confirmed 今日騎師王馬會fatfat

最後輸返小小雖然都嬴錢 但火車潘殺我幾條飛

細潘尾場特別醒 好多次w 同p 無甩了

+1500變+600

6WIN果手馬搵毒男上去騎都嬴啦
隻隻熱到

皆旺財救全家

次次食頭糊之後都輸甩褲

以為熱
三四重搵佢做膽
又係輸到仆街

知道嗰日唔得就咪買啦

不過興爾都係沒裝備個時勁d...死打難打隻馬都唔想走

成日跑d50幾60倍出黎 買佢個時就無影 都唔知點玩

佳知武仕番沙田啦

不嬲都避潘狗

潘明輝正食屎狗
嗰樣都柒過人

屌佢老母 唔撞真係有機追
停賽啦屌

新POST

應該係阿蔡撚狗賭仔....中哂伏 諗唔到金匯昇都收埋工

贏小個0 仆街喊住收錢

熱就開到咁馬會執得啦
又唔係阿蔡堆馬

又收幾多

佢今日出個堆馬彎哂啦
擺雷西咪又係一樣

今日係美點雙輝日

姚本幾場入q, 明龜食飽

金匯昇其實上場都彎左
利申, 上場有買

下下同埋班古惑練馬師食冷

事後飛先